因為請食飯嘅問題....搞到就分手!

是咁的...
話說女朋友考左3次車牌，終於都考到車牌 （其中兩次費用我比）
然後考到車牌當然要慶祝啦，我嘅睇法就係佢考到車牌佢應該請我食飯，分享喜悅
就好似升職請食飯咁，而佢就覺得應該我請佢食飯，獎勵佢咁辛苦考到車牌。
利伸：拍左7年拖，平時有互相請食飯

覺得我應該請佢食飯嘅 就投正評
覺得佢應該請我食飯嘅 就投負評

垃圾

係咪男人黎

男人老狗斤斤計較
唔好食啦咁多嘢諗

考三次先考到
不如當冇發生過啦好嘛

咁都好拗 分手算啦

一人請一餐囉on9
食完切埋條J佢啦你 成個八婆咁

咁都好拗？

分手啦 放開嗰個女仔

On9仔 人型銀包

升職要請食飯原因，因為加左人工。

你岀埋錢俾佢考車 佢請番你都應該啦

一餐飯都請唔起？
我係女仔都睇唔起你啦！

邊個請有乜所謂

而家呢個情況比較似考得好，父母會獎子女咁。
不過咁少事都叫分手，兩個都智商不足。
做男人笑笑口話下次佢請番咪算，有冇咁撚窮。
做女人知自己男人係咁on9，一齊7年都可以嬲d咁少事叫分手。嬲一日半日咪算。

咁都計 比我食咗你條女算啦

屌你 呃正評 食屎啦

好明顯唔係錢嘅問題
考車都比左8、9千

錯重點啦

請佢食餐50-100囉

佢pass當獎佢 你請啦！
不過點解佢肥佬你比錢埋單？你都傻9左就唔好撈埋一齊講喇

個考官請啦，咁都俾條女pass

你都係放過條女啦

點解你要岀錢俾佢考

投你老母咩
好明顯淨係想知到底邊個請食飯啦
屌你老母標題黨引人入黎

咁你想點 既然唔係錢問題你咁撚執著做咩 講到要分手太誇

屌你都識講分享喜悅 邊個請邊個真係咁重要咩
一定要揀其中一邊咁計較 男人老狗好心就唔好咁雞婆啦

餐飯好貴？法國大餐？同你七年 你咁都唔肯卑？結婚點算

咁計較你又比錢佢學車？
八九千你都比得起 唔差在比多一千啦
咁咪唔洗分手囉

要考3次先pass 好心你唔好支持佢考啦
仲要俾埋錢佢再考 放佢出嚟危害交通安全
Btw 請女朋友食餐飯慶祝好正常啦其實

食屎啦onj

放心，你唔同佢慶祝咪其他人同佢慶祝

唔係錢既問題 條女比樓主寵得太耐
你明唔明 做開好人 你逆佢一次意就係衰人

不過睇下樓主覺得值唔值架啫

有咩好獎勵，考到係應該，仲要三次先考到不如拎食飯筆錢去驗智商

七年都可以因爲咁小事分手
假膠

笑撚死 樓主成隻小學雞咁

叫條女唔好揸車ok?
有啲伏

樓主上連登搵認同感係咪on9
你問心平時係咪對條女不薄
係 就同條臭雞分手

咁都可以搞到就分手
應該一早分手啦兩條戇鳩

考三次先考到
唔好食好啲 一陣變最後晚餐

咁都唔俾，你好窮？窮學人拍拖

我理撚得你邊個請，佢揸車記得上連登通報

考咁多次先合格 仲慶咩祝

你條女係雞

食餐飯都好嘈
有得你請好請喇
坐多幾程車想請都冇得請

兩個on9

跟左你7年，咁都唔肯請
結左婚之後肯定係比幾多錢老婆都計到足嘅人

請完佢食飯唔順氣，咪再埋牙砌佢一獲囉

你真係好撚垃圾
浪費時間去爭論啲細問題

又咪係飯一餐
你請下會死

肯互相請既女仔已經好少
你仲唔珍惜